曖昧係愛情過程最開心既1 part

雙方都有感覺果時
新鮮感 親密感 激情集合一身
但又未確認身份

感覺愈大愈難搵到呢種感覺

非常認同

利申：同個女仔曖昧咗五六年

點做到
咁長期仲算唔算曖昧呢🤔